有冇人秒回下我 - 開展7天返工之旅

我愛返工

1

2

3

4

哎呀

7了

餃b

都話蘇蘇黎

My king

狗bb

下？

可以唔食就唔會食
咁都叫多
你躝

Social

醒

狗姐好好

希望大家可以一齊幫我氹返狗姐

佢歧視
我食煙佢都唔介意

唔可以叫狗姐躝

hello it’s me

唉 我躝

想睇你表演

咁都要我走

小妹唔識

呀明了

係咪話我蠢

留個時間夾下
我走

你放棄啦
冇人會幫到你

狗姐好叻架

介意

狗姐好好架

食咩

邊個

你唔覆我

流鏈

尷尬

笑撚死

屌你搵日都叫講左
Firm日子啊

咁由得佢

加油

又做左咩
小學雞

Jimjim

同我嘻嘻嘻

下邊個

以為你話食煙

笑左
巴打真係好風趣

差啲噴雪糕

行遠啲食

佢真心膠定點

咁就好！唔怕臭親你

煙不了 食煙會陽萎

咪占米

我好絕

食番

質你食

屌你下個禮拜！！！！！！！

話說之前好似見到你話想學拮公仔比女朋友

臭下隔離

跟住呢
咁多日都去食牙

唔食就乖了

我唔會死

食緊

好爽

我都以為係

我蠢

佢改左名做占米仔

係咪要教我

可以

驚咗

我全post最乖

我諗左好耐

我都想食

唔係你喎好似
想拮比餃姐?

係！！！！！！
日日同你食

點解

狗也不

你又想

渣嫁仲以為你有目標先想學

有買一送一

yes 好憎人食煙

乖皮先係

我嚇一嚇

果度有冇中式糖水 中意食中式多d

今晚食返一斗煙先

秋仔話你叻

事後煙

你唔夠我黎嫁啦
我出曬名乖

我話想學先

唔食二手煙

睇人hihi最開心

想

我要食芒果呀

支持

買比我食

你都叻

發生左咩事要事後煙?

打仔

佢今日唔乖

有女 威馬

真

好好味

巴打佢讚你

我要拮基路仔比餃姐
餃姐鍾意百變小櫻

今日開始你第2乖

佢上次唔想同我坐

好玩

餃！你鐘意百變小櫻？

躝

有咩

打佢

佢話要基路仔變身後果隻

開心
仲以為會比你地笑我娜形

有 佢恰me

我了解佢了

唔得咩

點解嫌棄我

支持 下次打佢先

係，黃色嗰隻

大隻型撚2號

我唔會笑你

獅子喎 唔係細果隻

u bad bad

我有盒古羅卡
同日本版百變小櫻風筒（110v 香港用要買變壓器）
你想要沒？

買了

你嫌先

狼狽為奸

爸爸終於出動溝女了
我好感動

點解你會有呢啲野

Sor

準備買比你

溝咩女

你食屎喇
你老豆係美國d女多到俾女圍

我邊有

好驚
你望住我都冇用

禮拜五唔得

爸爸好波

好勁

因為我都鐘意
不過上星期屋企大嘈完
禽日汁屋發現自己好多垃圾（玩具）
我已經送左四把nerf gun俾舊時隔離屋細路
（果時我買左幾千蚊）

星期六陪我去灣仔食扒

原來你中意小櫻
你捨得唔要咩

我屋企啲材料包都多到暈
有啲係我啲家姐傳比我

個啲？

最近鍾意拮拮拮，都唔玩不織布了

屌你

佢冇玩，係我自己買黎玩
佢嗰時鍾意職頸巾，所以屋企仲有幾卷未職
我冇咩耐性織，唯一一條完成左送左比薯餅做生日禮物了

想要咩？

遲早大巴大巴咁車死你

驚強哥

頸巾 我中學就有玩

爸爸好惡

我只鍾意做啲自閉活動

同狗姐有少少事

有你了

不過個風筒係日本嫁
要用一定要買變壓器
如果唔係會燒

屌carousell半年前都賣1200蚊
果時買返黎先900
証明我幾敗家

你想要拮拮拮定不織布?

條女不設附送

會痛 細力啲

不織之前影左啲

爸爸好少女

問咁多
算我自己食

你老豆我好多漫畫都有睇
係毒撚中既毒撚

我諗變壓器唔中貴ja

拮拮拮

嘩好靚

個風筒定條女

羊毛我買左啲
但我跟本完全冇跟住拮
下次直接買毛仲好

應該唔貴
不過我驚你燒左個風筒
我會搵人買起你

非gay

好驚

真有得揀色

好好對待我d野is okay

我買左馬利奧同比卡超
只係影左幾隻
下次直接買毛

蚊香蚊香

其實仲有啲影曬比你先

好飽

簡左啲得意啲嘅影

好啊

八婆

但我都係好少跟住拮
係度拮腦魔

選擇困難症
蚊香同小刺蛋都好QQ

我都食飽飽了

第一日識我？

腦魔咁多款有排玩

食咗咩

兩個都比你囉
因為我自己都成日買得太多材料

我會架

唔係款款都想拮嫁

m記

左下係餃姐

呢d好正

有手指好難咁喎
因為我拮嗰啲好細隻
做大隻啲會好啲

有波波波

唔係右下咩

咁頹

係啊 岩岩係鑽石山食完

好近你

原本仲想拆出黎j下
點知入黎個包裝都未拆

笑死

我會慢慢j

cls

最好喇
岩岩一睇 網上賣緊2500

番左上山了

狗姐幾時同me食甜水

好掙扎 想賣出去賺個錢

你好遠

你咁遠

定你不如放2500啦

細隻拎黎做鎖匙扣先Q

應該會易改啲

leave name

我唔小心架咋

習大大真人好型

個眼個交叉都有啲難下次比你睇

想做未做

Real

有咁既事

好

型過我
me7頭黎

好qq

辣jer

jim jer

我張床單係習大大

第一次做成隻公仔
好驚唔啱比例
me強迫証黎

中間點啦

黃大仙eat 有間想食好耐

真我就係因為強迫症 覺得個形差啲
跟住就愈拮愈大舊

婷姐

算啦
我話左俾你
就係俾你
總之好好對待佢

巧巧人
我都會學爸爸做個好人

多謝明哥

好人唔易做
未學我
只會一世折墮

我做左兩粒一樣大細嘅屎忽先啊

咩黎架

講真
你真係好好人
我性格問題都做唔到衰人，好易內疚

邊間？

想甜

基路仔屎忽

垃圾

sorry爸爸

搵日食啊

自己除

呵番

我拮左個性感嘅屎忽出黎

其實衰乜

想睇

有幾性感

唔比你睇住

圓圓的

期待

我又大隻左

個肚腩

啲褲爆未

勁了唔想學

間屋都爆埋

你都肥了

唔係個個人都咁好命
所以你要照顧自己先

唔夠你大隻個肚腩

冇人夠

勁

珍

大隻型撚好正

軟林林

真 愛上佢了

佢係肥仔

想訓肚腩

唔小心一野拮落自己度，好痛
媽咪

晚晚攬住訓

我有

錫返

我明我拮到流血

佢訓床你訓地下

Nono
No can

原本我啲血已經夠少了

怕熱

肥婆攬唔攬?

canhe too big

攬

流兩滴架姐咁細個窿

比個格落位佢訓

Come

十指連心，係我嘅心頭血黎

可唔可以比啲肥肉你?

滴落基路仔到

到時睇下有冇紅色

小妹已經好肥

冇事
我唔會hi落去

驚了

性感屎忽

新人留名

你好

我想哭 你可不可以暫時別要睡

皮哥你好

唔瞓 我陪你 乖

乖 唔好喊
我係到

仲未氹得返狗姐

抵了

唔比留 刪咗你個名

對唔字 大佬
小妹走了

一陣要上磅

抵4

狗姐今日瘦左又靚左

我唔係大佬

一座山

算啦 放棄啦

你係我大佬

係呀 所以唔好鍾意座山

好啦 連狗姐都咁講

愛上一座山了

你都唔明

我小薯仔

癲

但你係我大佬

我明我真係明

me no is

我又蠢又冇用

想你了

個又明啲咩

U is

你愛我

what happened

上次食雞煲咪見完

氹唔返狗姐

我唔會愛

所以咪話你都唔明

果晚走果陣想拖住你走架

你miss me

唔好教精佢

所以咪話我又蠢又冇用

狗姐已經冇嬲你啦我估

no is no is

what

唔怕

估錯

Love u

即係氹唔返

做咩咁緊張佢！！！！！

錫晒你

唔想你地藍

佢唔明我地既愛

i love u 3000

基路仔個屎忽未夠肥

佢

偏心

佢屎忽

餃姐你有冇話想佢咩表情咩姿勢啊?

完成左拮住佢屎忽影相比你地睇

我唔會藍

我們的愛 過了就不再回來

下一站幸福

你陪狗姐跑步啦

大pat

搵下圖先

幸福了 然後呢

佢黎慈雲山既 咪跑 黎緊我會跑單車公園

不了 我自己會搞得掂

時日太快 你生下既小馬馬一晚長大

你發下夢先 慈雲山咁遠-.-

香港中心點

不了

我住新界

[sosad

你好乖 去跑步

新界同香港之間咪九龍

移動城堡

你明知我做邊隻

u too bad bad了恰皮皮

會唔會好難
啲眼淚唔洗

好唔好笑先

我要減肥 然後 溝仔

Yes but not 慈雲山

一齊溝

good laugh but u bad bad

can make u happy
Me good good

bad bad dumpling

ok啊

No can
U have Jimmy jai

我靈機一捉炸

Jim jai

佢個面豬登
紅卜卜

唔好嬲我啊

bad bad了no can恰皮皮

爽
我細佬一見到隻公仔
: 嘩 咁大隻既
之後順手 扔左上上格床

我唔敢架

佢張床？

真毒

餃餃 陳生叫你恰佢

又係你啊陳生

要同細佬爭大隻型撚了

之後細佬偷睇佢si fk lon

有無
我無睇過

我都唔恰人既

大隻型撚

大家都係黃色

唔好拮佢

考慮下

Where

係細佬手上搶番佢落黎未

搶了

勁了姐姐

霸氣

No can

覺得你塞到入去 好勁

勁餃

已經係屋企最大既膠袋

恰細佬

我拎出嚟個下 嘩 塞到入去既

我比左隻皮皮佢架

叻熊

賣咗皮皮

張床頭好迫而家

你讓比佢攬下

都話你要訓地下

呢隻好攬咁多軟林林

佢聽有9成 係地下

So 比左皮皮佢
桃b 都要行埋一邊

咁快踢佢落地

我都好多十幾隻公仔係床

有新歡了

佢自己貪玩

女人係咁架啦

曳了訓教都周圍走

咁就慘了

貪玩了 由佢

佢都bad bad

放佢出去玩下

我都有新歡

碌完地訓番上床

識玩識回家

佢去玩都走唔出你間房既

咁星期一

成日番工都曬到變燒熊

好彩有冷氣

真！舒服到唔想番屋企

免費冷氣

Why

i tired

Fast sleep

i do homework
now start

Add oil ah bb

仆佢個街
我完全唔明佢UP乜9
明明有專心上堂

咩黎

到家

秋哥

早知岩岩so妖u

同岩岩冇關
岩岩個堂啲野我本身識少少
不過宜家呢份功課

咁難做

有咩幫到你

點做架題目係咩

乜你問啲咁恐怖既問題

係霸氣我就自己打啦
唔洗搵人打

Call Lai jai help u

佢勁

讚得多好囂張now he

Now he

讚多啲你等你囂張過he

醒目熊

y me

小金

no了
me攤屍ing

無啦啦半夜一出現就攻擊人係巨型肥熊仔

渣架

要
唔溫了

唔溫都pass

Tmr

蜜糖味 色色粉咩

咁基路仔呢

幾時做左我條仔

叻啦

基路仔都中意食布丁架

have people no want do

多謝

me比人攻擊

Always have people

唔洗客氣

日本有魚蛋咩

我保護u

realno happy

巨型肥熊仔

無啦啦變咗巨型肥熊仔

No people at home goodgood

陳生試下唔好追擊

呢粒係章魚小演子

好慘

real!!have people no want go home

受傷了

Real
我都唔中意

Hug u

走啦好嗎

me like alone

冇人好舒服

熊仔is OK
試下唔好加形容詞

real!!!!!!!

聽到小鳥吱吱叫

fast!!!!!!!!!!

比個角落你哭

我快d

正

叻魚糧

凱婷最好

Wow 仲快

你贏

no ok

佢地咁早起身做咩

有蟲吃

定未訓

ohh u say real
here real things no can say

未天光

jaga

唔會掛

勁了

勁占

so that's no real

佢地係咪咕姑固

教我

佢地吱吱吱喎

唔教 一陣比你勁過我

咕姑固先會咁早

又恰

but they吱吱吱 no咕姑固

全世界最慘既熊仔is me

ok

全世界得一隻

咁凱婷曳曳

Uno. 2

i change name

好似我地咁

Fast

no can

no need sleep?

玩踢爆

real

i maybe no sleep
no yet do finish homework

做成點啊

太陽伯伯出黎前訓

me clever

5點

poor支

no tomorrow do?

f1 badest girl

Band6

can

half la

me vely poor

want fast finish

乖

i is

me band 1

Me good good band 1

tomorrow have thing do?or can sleep after homework

Add oil

goodest bear

u band 6

have!

I too is

Me poor d

聽話

no la
this homework after gooder
have more time

you no poor

支持你

我地係同學

u good good

i before lazy

Always goodgood

wood people

sad了

why

冇書讀

攬我

又要考試?

yo

miss u

想食糭

我阿媽想掉左我隻狗生前啲衫

拮佢

拮你

我好眼訓 又遲到 好想射波

Gchi

冇射 返緊去了 我係盡責小朋友

Pt?

係 但其實有啲頭痛

病？定唔夠瞓

唔夠訓又有少少感冒

仲番
抖多日嘛

唔得呀 我上個禮拜已經射咗

偉偉

羅定偉去左邊

扮毒溝女比人踢爆 收左佢皮啦

Who

Morning

今日好得閒

唔洗返工？

早晨

爽

返緊呀

早呀餃子姐仔仔

得閒就好啦

是日覆診

潛左水果個

唉屌 我聽日都要番葵涌醫院覆診 請假先

好想放工

我都要

好肚餓

幾點啊

快食野

狗姐想食左我

6點

未到我食飯

Hi

秋仔

我愛狗姐

聽晚落雨係咪唔食

星期日冇人

番工

我都番緊工

番咩

狗姐既ptbf

....早知唔問

毒餃

唉屌 黎緊仲要final 我都仲未溫

食小金

溫啦 仲上登

唔好食

終於到我食飯

我都食梗

食

食野未

食小金算唔算

唔算

咁未

走啦陳生

好攰 搵人拉我起身

成班命癲過青山果班人

成班友

有痴線佬

sor

仲有20分鐘收工！！！！！

星期日落大雨都無人

有me

hi

我依家出街食飯 蝦餃自己一個做緊直播

Link呢

睇下落成點

BB

皮皮

佢瞓梗？

係呀

Ig youdontcome

佢換咗兩個姿勢😂

我見到同之前睇唔同左

開黎食住飯睇
些牙埋比你地睇

我睇住黎做野

但係佢瞓咗冇郁到喎

唉

做咩唉

都好q

咩樹

想科勞

唔知 人同人嘅關係好奇怪

快

多仔嗎？

聽緊

同bb講下

等緊..

係就好
但我冇

我決定收皮

我驚俾你老婆打

呀！！！！ 個直播斷左唔知咩事

下？ 我振夫剛 唔怕

可能係蝦餃偷走出黎熄左

Molamola

等緊蝦餃accept

下次吧

可以了

三個人

好似30分鐘定1個鐘會自動斷

家人

木人

60句我點推

係咪要挑戰小妹9up能力

一齊推好冇

我愛餃姐

12345689

我想變性

變女仔？

我愛辣姐

Sweet

做男人就好

我已經變左

變人妖

唔好藍啦

唔會俾人恰

join

邊個恰狗姐

你之前唔係咁嫁咩？

打死佢
冇人可以恰我狗B

冇力了

渣嫁

支持 唔可以恰狗姐

見到你就想笑

冇問題你就落車啦

天文台真係好好笑～
抽水抽得好快😆

Never mind I’ll find someone like u

想睇？

做咩笑人

1個鐘

King

邊個恰我bb

唔再15 16 lol

藍色

狗姐

999

藍了

歪

1個回覆

放棄了

我同你講
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
我無問題

冇問題就落車啦

你有咩問題?

一個鐘

10001